「改善社會」開始轉介劏房人士上酒店未? winwin

聽聞最近酒店好平，有少少想係公司附近包返間酒店房，不過咁樣做就會拖慢左攬炒進度。
諗深一層，轉介劏房人士就唔同，住屋環境好左，劏房波收入少左，達至winwin

真係得
長租可能仲有得平

差唔多價錢真係住酒店好過劏房
不過唔知啲公公婆婆捨唔捨得個地區

如果搞得成就好
成日都好心痛啲住劏房嘅人

我見有啲二百幾一晚，環境點都好過劏房

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

仲有人日日執房清潔添